一個講晒 支唔支持阿根廷出線

支持
唔支持

踢完咁, 早D退役啦

足總逼走羅美路，老虎蟹都唔撚支持

睇佢散步得咁辛苦，不如早d放假算啦。反正佢都慣左決賽當日響屋企睇電視啦

無美斯先再支持

垃圾足總

係都冰島啦

成隊波踢到咁，都唔方走得遠，不如早d回國啦

出線比法國屠？

咪一樣廢，幾個門將都係後備料

即刻買返一千幾百阿根廷奪冠先